<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language description="Español" ietf="es-ES" version="1.0.2" languagegroup="1">
	<resources>
		<resource name="home_downloads">Descargas</resource>
		<resource name="home_headline">Greenshot - herramienta libre de captura de pantalla, optimizada para una mayor productividad</resource>
		<resource name="home_opensource">Greenshot es código libre y abierto</resource>
		<resource name="home_opensource_donate">Si Greenshot te ahorra tiempo y/o dinero, puedes &lt;a href="/support/"&gt;apoyar el desarrollo&lt;/a&gt; de esta aplicación de captura de pantallas.</resource>
		<resource name="home_opensource_gpl">Greenshot se publica bajo licencia &lt;a href="https://en.wikipedia.org/wiki/GNU_General_Public_License" target="_blank"&gt;GPL&lt;/a&gt;. Esta aplicación se puede descargar y utilizar de forma gratuita, incluso en un entorno comercial.</resource>
		<resource name="home_seemore">¿Quieres ver más?</resource>
		<resource name="home_seemore_screenshots">Por supuesto hay mucho más que Greenshot puede hacer. Echa un vistazo a algunas &lt;a href="/screenshots/"&gt;capturas de pantalla&lt;/a&gt; de Greenshot en acción o prueba la &lt;a href="/downloads/"&gt;última versión&lt;/a&gt;.</resource>
		<resource name="home_whatis">¿Qué es Greenshot?</resource>
		<resource name="home_whatis_create">Creación rápida de capturas de una región seleccionado, una ventana o toda la pantalla; se puede incluso capturar (desplazando) páginas completas de Internet Explorer.</resource>
		<resource name="home_whatis_edit">Anotación, resalte y ocultación de partes de la captura de pantalla fácilmente.</resource>
		<resource name="home_whatis_intro">Greenshot es una herramienta ligera de captura de pantalla para Windows con las características esenciales:</resource>
		<resource name="home_whatis_more">... y muchas más opciones para simplificar el día a día en la creación y el trabajo con capturas de pantalla.</resource>
		<resource name="home_whatis_send">Exportar la captura de pantalla de diversas maneras: guardar en archivo, imprimir, copiar al portapapeles, adjuntar a un correo electrónico, enviar a programa de Office o subir a sitios de fotos como Flickr o Picasa, entre otros.</resource>
		<resource name="home_whatis_usage">Al ser fácil de entender y configurar, Greenshot es una herramienta eficaz para gestores de proyecto, desarrolladores de software, escritores técnicos, evaluadores y cualquier persona que necesite capturas de pantalla.</resource>
	</resources>
</language>