<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language description="French" ietf="fr-FR" version="1.0.0" languagegroup="1">
	<resources>
		<resource name="home_downloads">Téléchargement</resource>
		<resource name="home_headline">Greenshot - Un outil de capture d’écran gratuit pour une productivité optimale</resource>
		<resource name="home_opensource">Greenshot est gratuit et «Open Source».</resource>
		<resource name="home_opensource_donate">Si vous trouvez que Greenshot vous permet de faire des économies de temps et d’argent, vous êtes les bienvenus si vous nous apportez &lt;a href="/support/"&gt;votre support dans le développement&lt;/a&gt; de ce logiciel de capture d’écran.</resource>
		<resource name="home_opensource_gpl">Greenshot a été publié sous &lt;a href="https://en.wikipedia.org/wiki/GNU_General_Public_License" target="_blank"&gt;GPL&lt;/a&gt;, à savoir que ce logiciel peut être utilisé gratuitement, même dans un environnement commercial.</resource>
		<resource name="home_seemore">Voulez-vous en savoir plus?</resource>
		<resource name="home_seemore_screenshots">Bien entendu Greenshot peut en faire beaucoup plus pour vous. Prenez la peine de regarder quelques &lt;a href="/screenshots/"&gt;captures d’écran&lt;/a&gt; de Greenshot en action ou essayer &lt;a title="Download the latest stable version of Greenshot" href="/downloads/"&gt;la dernière mise à niveau&lt;/a&gt;.</resource>
		<resource name="home_whatis">Qu’est ce que Greenshot?</resource>
		<resource name="home_whatis_create">Créer rapidement des captures d'une zone, d'une fenêtre ou d’un écran complet ; Il est même possible de capturer des pages web complètes (défilement) dans Internet Explorer.</resource>
		<resource name="home_whatis_edit">Annoter, surligner, assombrir ou brouiller facilement des parties de la capture.</resource>
		<resource name="home_whatis_intro">Greenshot est un logiciel de capture d’écran léger pour Windows avec les fonctionnalités majeures suivantes:</resource>
		<resource name="home_whatis_more">...et bien d'autres options qui permettent de simplifier le travail de création ou de gestion journaliers des captures d’écran.</resource>
		<resource name="home_whatis_send">Exporter la capture de multiples façons: sauvegarde vers un fichier, impression, copie dans le presse-papier, joindre à un courriel, envoi vers des programmes Office ou envoi vers des sites de photos comme Flickr ou Picasa, et d’autres encore.</resource>
		<resource name="home_whatis_usage">Simple et facile à configurer, Greenshot est un outil efficace pour des responsables de projet, développeurs de logiciel, Concepteurs de manuels techniques, testeurs ou autres personnes créant des captures d’écran.</resource>
	</resources>
</language>